屌你老母我奴性好撚重

quit極都仲喺度 屌完又返工

我認我咸濕